我唔想做廢青啊

我都想咁可愛
雖然芝娃娃好撚仆街